道瓊斯工業平均指數 (^DJI) 24,091.21-180.20 (-0.74%)

跌好少。
聽日港女應該升。

中資股跌到pk

国家隊入場，唔駛擔心。

國家隊出場就真

跌硬

我們一起學貓叫，一起喵喵喵喵喵

連燈仔

升返曬

入場散貨。